公司叫我停薪留職即係點

身體唔舒服咗一段時間，會隨時返唔到工要請假一兩日，公司話幫我停薪留職，其實係想逼我自己走定真係想我休息完隨時返去做返嘢
利申：第一份工

隨時唔舒服咪隨時請sick leave 點解要停薪留職，係咪想放個長假俾你，返到嚟會唔會個headcount冇左

醫生字夠4日點都有8成人工 唔想要走去做奴隸?

可能想你盡快集中休息好返？
因為某d工如果間唔中成日突然請假可能會對條team有影響，d野唔知邊個做，反而休息一段時間交接好晒比人地做，返黎從新投入會更有生產力

不過我唔知樓主做咩類型既工

阿姐話會請個temp返嚟頂我個位先，到時我返嚟先再叫個temp走，但我心諗temp都要簽contract最少都三個月，同埋佢話我成日隨時一日返到第二日又sick leave，太唔穩定所以叫我停薪留職
因為我做support位，個senior少咗我幫手所以要請返個temp

underwrite個啲，我想問如果我quit到時個離職信係咪會列明我邊段時間停薪離職過，如果對下一份工有影響我寧願真接月尾quit job

我係腸胃差，忽然朝早肚痾肚痛個種，好難連請4日，唔通次次都連攞4日sl咩

做夠兩年未

點都reject咗先 得閒請吓病假
未夠兩年嘅話要搵定後路
夠嘅話就任請病假 佢一郁你就不合理解僱

腸易激果啲？？🤔🤔 咁真係要調理下喎。。。你不如試下自己煲粥帶返lunch 食啦，少啲味精好啲。。

一年咋未夠兩年，我都諗住趁呢段時間搵下工，有offer再quit，所以先驚到時quit離職信會寫我有段時間留薪留職過對下份工有影響，其實我職場新鮮人唔敢點開口request太多，我部門全部老屎忽嚟因為

睇過中醫話壓力影響，叫我放鬆下唔好咁緊張不過我都知係返咗呢份工之後身體先差咗

其實我想問叫我停薪留職係咪想炒我但又唔想直接講，逼我走

ON9喇, 5分4都好過侈薪喇

你咩原因

唔搞好身體, 去到另一間會有同樣問題.
我係阿head都唔中意, 下面返下唔返下, 好難安排的.

因為有病炒人比勞工署知煩撚到仆街
公司驚你報串姐

support即係可有可無，到時個temp做到野你又未好返。。。

中藥幫到你，搵熟既中醫望下，醫過唔少，唔難醫

利申：中醫

我因為壓力大 皮膚問題 同老細下年年頭請一個月無薪... 佢話叫我拎醫生紙 簡單寫下咩事 會比我有薪 但間唔中要係屋企覆下電郵....好驚我唔做